既然唔鬥黃，咁可唔可以幫ming仔平反？

Ming仔未必大鑼大鼓話自己黃到金，但佢一直都係低調地企喺手足一邊
呢段時間佢不斷被五毛、波台狗、分化狗長期屈做奶共，點解佢因為低調支持手足就要面對呢啲批鬥?咁對佢嚟講公唔公平?

如果唔鬥黃 點解Ming仔冇人平反？ 做實事有捐錢喎

引戰狗

引咩戰 大家話唔玩批鬥 原諒達哥 咁ming仔錢都捐埋 點解仲要批鬥佢？

連登仔雙重標準 達哥就原諒 ming仔捐錢做實事慘被批鬥

期望落差大唔鐘意未批鬥囉
事實上真係鬥黃
何況Ming仔亦都冇話要人幫佢平反

清者自清 人在做天在看
值得表揚就表揚 柒左就柒左
唔需要做狙擊手喎 我覺得

講到尾連登仔雙重標準唔肯認

扮睇唔到囉， 小心陣間畀人話五毛

有樣野我想講好耐
其實尾數1蚊唔代表係帛金
利申：呢單野出黎之前唔知有佢呢個人

驚閪咩 個陣屌cctai班神棍都比人屈得多5毛啦 最後班神棍比人踢爆呃錢 5毛會咁得閒去反神棍？

咁係咩

一句到尾

Ming仔黃定藍
對於自由之夏，佢做過乜?我係指全部，包括好醜

得出嘅答案，會令你睇到佢值唔值得幫

達狗引戰注意

捐左咁多錢，應該唔少黃都冇捐咁多啦

叫中共平反六四先啦

入黎講道理啦 淨係比負評？ 又話唔鬥黃？ 點解唔平反ming仔？

比連登仔無視晒

我指既係101唔代表一定係比帛金
但就唔知事主係咪用比白帛金既心態去做野

屌 我不嬲都係咁做法㗎喎
分享下啫

公平咩？ 達哥有得平反 ming仔冇？

比負評既係咪5毛 國安？

黃絲會輸就係咁

無表態/唔清楚/聲稱黃：搵野挑剔 網絡批鬥

藍既：哦佢都話自己係藍 放過

行得太前

搞撚到做藍絲仲舒服

連登平均智商偏低

淨係識負評平反達哥又咁多正評

達哥有叫人幫佢平反咩?

警察都係打份工 只係做多個佢份工應該要做嘅嘢
所以佢哋先咁燥- on9Ming

係，笑撚左出聲話哂都捐左廿皮帛金出黎都屈藍，啲垃圾連登仔聚埋一齊幫襯龍門加埋張單都唔知有冇兩皮 大撚把人唔表態（e.g. 黃子華) 就話咪迫人又夾硬幫人洗白，真正前線做野啲手足反而俾人話係鬼 呢啲就叫黃絲你認撚埋佢算

成班雙重標準 駁唔到就入黎比負評

樓主好波,一個POST收廢青皮

點解咁多負評又唔入黎解釋無臉面對？

ok
平反
佢都係黃
不過唔會follow返完。

Ming 狗捐錢專登捐多一蚊尾數喎屌佢老母

係TVB幾開心呀

唔好討論呢啲垃圾啦
根本想食兩家茶禮

你用番連登仔啲標準極其量咪話佢戇鳩，邊會藍？ 大撚把垃圾街又唔上捐得個雞碎咁少錢，淨係平時fb 講兩聲嬲都叫「手足」啦

屌，捐多左一蚊所以就唔撚係捐？唔好撚講話咩多一蚊又帛金又乜又柒，唔係你個人閪會追住依方向諗？起碼人實實在在係捐個數出嚟，有幾撚柒多軍師你老母一蚊都冇捐過出黎

掉返轉諗
2020仲講意頭
骨子入面果種封建迷信根本就係證明你班傻鳩始終係支那人既最佳鐵證
我理得你好意頭壞意頭咩
仲信意頭呢兩隻字根本就係on9既行為
成班on9

咁達哥呢？

又多個pr

成日想講有幾撚多人一蚊都冇撚捐過，你班仆街走去屌人捐多一蚊

冇人敢入黎駁 連登仔

達粉天生技 雙重標準

戇鳩仔你去比人情比單數囉咁